人地叫你唔好出街，減少社交，隔離屋就約人打牌

唉！只能望佢地冇人出事累街坊

全部人集中打牌唔返屋企唔出街係同一個地方可能都安全